# Ogary Mrocznej Puszczy

Radagast to króliki lubi,
Gobliny, orki - wargi mają,
Lecz dla nas - prostych leśnych ludzi,
nie masz nad ogara kompanów

Mruczki są miłe i puchate,
Szkodniki z domu przeganiają
Lecz dla nas - prostych leśnych ludzi,
nie masz nad ogara kompanów

tu opis ogarów


## Inspiracje


https://lotr-fan-forever.blogspot.com/2013/04/piesni-i-wiersze-od-tolkiena.html

https://www.arcus-lucznictwo.pl/index.php?id=20

http://tolkiengateway.net/wiki/File:Christopher_Tolkien_-_Map_of_Wilderland.jpg

https://lucznictwokonne.blogspot.com/2016/01/przygotowanie-uku-do-strzelania-cz5.html
